jimin新相會唔會太恐怖...

殘到
成個阿婆咁

隔離嗰個仲恐怖

隔離嗰個唔知乜水

都唔知男定女

who

總之兩個都好奇怪喇😅

你隊友jimin...

似日日對草吸毒 成個人又頹廢又神神化化咁

搵膠袋笠住個頭都可能會考慮奶下佢對B波同腳

兩個唔知受咗咩刺激

不啦
而家咁樣送都唔要

是

朴智旻，藝名為Jimin。韓國男藝人

aoa嗰個...

aoa

佢有排唔知係咪病左突然暴瘦

Wa diu

兩隻怪獸

隔離乜水？

米妮死左

sor-.-

LIKE A CAT已經係癲峰
而家成隊都唔知似乜

?

queendom第一集都嚇死me==